四筒點分上下？

冇分
完

牌背有標記

利申 反而分唔到5筒